# 【Andriod安卓梯子合集】8款真稳定真好用的免费Andriod安卓梯子推荐
**目前Andriod安卓手机占据了手机市场的半壁江山，随着华为等品牌的崛起，购买使用安卓手机的用户越来越多，那么随之而来，一款免费好用的Andriod安卓梯子就显得尤为重要，能为我们的工作生活和学习娱乐带来很大的帮助。**

今天这八个免费安卓手机梯子都是小编下载测试过，保证真稳定真好用。

## 1、Westworld机场

官网地址：[https://xbsj6285.com/i/ask034](https://xbsj6285.com/i/ask034)

推荐指数：★★★★★

点评：这是一家小编目前一直在用的免费Andriod安卓梯子，通过Trojan和V2ray协议实现中转节点，可解锁Netflix、Disney+、ChatGPT等流媒体视频。后台不仅有属于安卓的apk客户端可以直接下载安装，还支持Windows、macOS和Android系统，观看视频网速直接起飞。

## 2、速云梯

推荐指数：★★★★★

点评：这是一家成立于2022年的安卓Andriod翻墙机场，是橘子云机场的分站。他们提供Shadowsocks和V2ray高速节点，配有国内CN2/BGP中转接入和IPLC内网专线，为用户提供稳定可靠的服务。

## 3、OKANC 机场
推荐指数：★★★★

点评：专注于提供稳定免费的安卓手机翻墙服务，使用主打Shadowsocks协议，采用国内优质BGP服务器入口。该机场限制速度以保证高峰期的稳定，同时支持解锁Netflix、Disney+、YouTube Premium和ChatGPT等全节点。

## 4、库洛米（Kuromis）
推荐指数：★★★★

点评：机场成立于2022年，支持Shadowsocks和Trojan协议，是唯一的云专线机场，性能稳定可靠且支持解锁流媒体平台。

## 5、Nexitally
推荐指数：★★★

点评：也被称为奶昔机场，成立于2017年，支持Shadowsocks和Trojan协议并提供唯一的云专线，适合安卓手机用户免费使用。他们拥有定制的VPN客户端。

## 6、CATNET
推荐指数：★★★

点评：是一家与奶昔等老牌机场知名度相当的老牌机场，采用Shadowsocks协议，使用Cloud Connect云连接技术，提供快速构建跨区域VPC及云上多VPC与云下多数据中心之间的高速、优质、稳定的网络能力。

## 7、Kogeki私房菜
推荐指数：★★★

点评：这是一家成立于2023年7月的小型机场，支持多种协议，包括Shadowsocks、Vless（Reality）、Hysteria（2）等专用协议，拥有多个国内运营商入口，同时提供公网隧道中转和IPLC专线节点。

## 8、奈云机场
推荐指数：★★★

点评：成立于2021年末，提供Shadowsocks和V2ray翻墙协议节点，拥有自己的托管服务器、中转和IPLC专线，并承诺解锁家庭IP流媒体服务，如奈飞等。

**这8款真稳定真好用的免费Andriod安卓梯子软件每一个都是亲测靠谱稳定的，而且客服售后回复比较及时，值得一试。**
